Title: Nuevos desarrolladores y mantenedores de Debian (septiembre y octubre del 2017)
Slug: new-developers-2017-10
Date: 2017-11-02 20:30
Author: Jean-Pierre Giraud
Tags: project
Lang: es
Status: published

Los siguientes colaboradores del proyecto se convirtieron en Debian Developers
en los dos últimos meses:

  * Allison Randal (wendar)
  * Carsten Schoenert (tijuca)
  * Jeremy Bicha (jbicha)
  * Luca Boccassi (bluca)
  * Michael Hudson-Doyle (mwhudson)
  * Elana Hashman (ehashman)


Los siguientes colaboradores del proyecto se convirtieron en Debian Maintainers
en los dos últimos meses:

  * Ervin Hegedüs
  * Tom Marble
  * Lukas Schwaighofer
  * Philippe Thierry


¡Felicidades a todos!
